發覺美心既午餐已經屌打左大家樂同大快活

首先佢有兩餸飯
跟住皇牌焗豬焗雞唔使講 勁大塊
再黎海南雞飯

蓋ching我第一次唔認同你

我做過美心

仲未計魔鬼雞扒反

岩晒窮撚食肉獸

大快活 阿活豬扒同厚切黑豚好食d
最重要佢學生餐送大檸樂

大快活得早餐掂

美心係最難食……

呢個真

正過大家樂

美心係屎

大家樂呢期都幾屈

焗豬扒飯我只會食大家樂

大家樂焗豬不停退步

美心難食到扑街WO蓋CHING =.=

樓主呢排咩事口味變得咁差

食開屎？

海南雞好似5x ching做ibank系有錢d

美心d飯有陣一食就知係美心既怪味

吊那星 越整越差 得翻一塊豬扒

狗先食

美心=狗糧

美心燒鴨瀨屌打

美心要食公司治

大快活辣殺

下午茶 炸髀 湯米 紅荳冰屈到

轉左MX之後好左好多 仲有好多後生女做

MX 之前個煲仔飯我覺得好食喎

制服都靚d

冇人可以超越到大家樂

大家樂最正

Mx 咖哩牛腩已經屌打好多茶記

大家樂早午晚都好平均 係幾唔錯
但美心午餐幾個飯太屈

講起大快活 佢個鴨腿湯飯真係同大家樂比下去

大快活>美心>大家樂

大快活唯一好既就係佢杯綠茶

炒蛋 上海湯麵

大家樂早餐魚柳屌打幾間垃圾

仲好講雞扒焗飯 塊雞扒霉架

有5會？

美心相送飯=辣殺

話美心難食既人試過裝修完既mx未先

餐牌轉晒喎

真心入到覺得樣樣都想食
好過d垃圾茶記

美心早餐個出前一丁勁屈機 即叫即煮...

大家樂=魏
美心=蜀

大家樂塊魚柳贏好多

美心咖啡好飲d，三 間d奶茶都垃圾

美心冰桶奶茶

但美心個焗豬真心進步左
多左配料食落好fresh
仲有芝士

between
唔計焗豬淨係六寶飯食得下